（勇氣可嘉）突發 連登仔馬Ig po圖向 全民造星落選自稱肥醜P圖乸型宣戰！

唔使爭 兩個都一樣咁柒 打和

佢做錯啲咩要比人擺上黎

Who?

冇賓周就收皮啦

所以有賓周連登仔完勝

講事實 陳生係幾靚仔嘅 至少吊打九成連登仔 如果冇大p嘅話

咁都要放上嚟

佢其實應該無p過
利申：返學見過

陳生d相好自然唔似有p

係瘦d啫
一定好過p乸kris

私人恩怨就算鳩數啦

抽下水都被人擺上嚟笑 連登仔真係好恐怖

屌你老母，當呢度facebook呀

化得好濃妝

who.jpg

陳生靚仔啲，不過無我咁靚

得罪講句金鐘連登仔既質素憑咩笑人

屌 個topic 1999 講乜撚野